# VGS project

Projet de fin d'étude M2 informatique d'Angers. Réalisation d'une application bureau pour la gestion des raccourcies.

## Prérequis 
- node js
- yarn

Lancer le projet en local
> yarn && yarn start
